
% author:       iluvgirlswithglasses 
% github:       https://github.com/iluvgirlswithglasses 
% created:      Mon Oct 24 09:49:53 2022
% tab-width:    4 spaces
%
%  /\_/\
% ( o.o )
%  > ^ <
%
% I sexually identify myself as an Attack Helicopter
% BTW I use Arch

% general compilation code:
% $ xelatex "lab02.tex"
% configured compilation code:
% $ pandoc "lab02.tex" --pdf-engine=xelatex -o "lab02.pdf"

\documentclass{letter}
\signature{Lưu Nam Đạt}
\address{227 Nguyễn Văn Cừ \\ Hồ Chí Minh \\ Việt Nam}
\date{Ngày 24 tháng 10 năm 2022}

\begin{document}
\begin{letter}{SiGlaz VN Ltd. \\ 422 Nguyễn Văn Linh \\ Hồ Chí Minh \\ Việt Nam}

\opening{\begin{center}\huge\textbf{Thư Cảm Ơn}\end{center}Kính gửi Quý Công ty trách nhiệm hữu hạn SiGlaz Việt Nam,}

Lời đầu tiên, tôi xin gửi lời chào và lời chúc sức khỏe đến toàn thể nhân viên của SiGlaz Việt Nam.

Tôi tên là Lưu Nam Đạt, mã số sinh viên 22127062, hiện là sinh viên lớp 22CLC03 khoa Công nghệ thông tin trường Đại Học Khoa Học Tự Nhiên - Đại học Quốc gia Thành phố Hồ Chí Minh. Hôm nay tôi viết thư này nhằm bày tỏ lòng biết ơn vô hạn với học bổng được tài trở bởi Quý Công ty. Suất học bổng này đối với tôi mang mạng cả giá trị vật chất lẫn tinh thần. Khoảng tài trợ này giúp tôi cắt bỏ được gánh nặng chi phí sinh hoạt, qua đó giúp tôi có thêm thời gian để phát triển những kỹ năng vốn có và để thu nạp thêm kiến thức chuyên môn.

Có thể nói, nhờ vào sự công nhận và giúp đỡ của Quý Công ty, tôi đã trở nên tự tin hơn và vững bước hơn trên con đường theo đuổi ước mơ, hoài bão của mình. Cảm ơn mọi người đã luôn luôn hỗ trợ chuyến hành trình của tôi, tôi rất mong sau này vẫn được mọi người quan tâm và hỗ trợ.

\closing{Xin trân trọng cảm ơn,}
% \ps{Tái bút:.}

\end{letter}
\end{document}
